活動前: 無人，送頭。 活動後: 多謝手足

都成年啦 慣左

推

五毛多到

班送頭撚今晚死哂啦

多謝各位

together we fight.

義士嘅犧牲係冇白費，香港人……

你講到咁樣有沖突咁嘅唔撚係我喺到用激將法條街春有人啊屌你老母

你覆錯人

但事實係每次活動都有一班手足被咬

有d 圖好似係上年？

全部今晚

估唔到咁多人

沒有送頭
只有濫捕

樓主準備被五毛 被分化撚未？
多謝手足

所以根本唔洗埋連登

廢話

連登垃圾

多謝手足